巴士車長涉強姦女兒案 陪審團裁定7項罪名全部不成立

陪審團裁定被告7項罪名全部不成立，審訊終結。（港台圖片）

一名巴士車長被控多次非禮和強姦親生女兒，案件在審訊期間，女童日前推翻證供，並作供承認誣陷父親和編造一切指控，陪審團裁定被告7項罪名全部不成立，審訊正式終結。警方在庭外透露，日後將不會就案件申請重審。

女童現年15歲，她報稱父親在2015至2017年期間多次非禮和強姦她。

女童目前與母親和胞弟同住，法官表示，由於女童與家庭關係顯然不和睦，建議警方或律政司向法庭申請保護令，或將女童交由社工跟進。

Source:

再睇返之前個post
內褲和陰道內都沾有精液 女童:我用廁紙抹入下體誣陷

炒登

15 歲就識屈老豆

老防

only available on Male

女童家人出街比車車死，全家來生都要做中國人

女人真恐佈

邊個炒？

女權：罪名不成立不代表強姦沒發生過

中年巴士車長涉持續性侵犯親生女兒X而受審，最終X在庭上承認捏造口供後，車長日前被判無罪，惟警方事後拘捕1男2女，指3人涉威嚇X在庭上作假口供，3人被控一項串謀妨害司法公正罪。案件今(25日)在屯門法院提訊，暫毋須答辯。裁判官押後案件到3月8日再訊，讓控方索取法律意見，期間3人還押。

案中被告依次是42歲男子，以及分别為40歲和65歲的2名女子。控罪指他們於去年10月20日至今年1月16日期間，在屯門一單位串謀妨礙司法公正，即威嚇女童X在庭上作假證供。

據了解，次被告在案發期間探望正被覊押的首被告時，首被告着她帶X離港，而她最終在上述案件開審前帶X返回內地。至於第三被告則被指要求X與辯方律師合作，否則會失去父親。

到底全盛時期嘅連登仔可以炒幾多車？

成班on9老妨，玩幼女個件唔駛監，懶好心個d就坐撚晒，抵尻死

今次老妨嘅首被告都係個老豆

玩幼女嗰件都要呀，佢就係首被告

原來係我自炒
不要再推了

邊有老豆咁變態搞自己個囡

台灣大把，一屋三個女搞曬，4p都有

無知一問，有無得告番個老豆老強？

淨係呢排香港都幾單

如果有女，不要看h動，睇完鬼父1及2，好難平伏心情

依個o靚妹 大個實後悔 on99 咁都放過個獸父